大家借錢唔好去K Cash ！

tvb 客戶

利申： 借過

點解？

借左唔撚還咪得

破左產都借到?

tvb 客戶

之前